# WinApi Tutorial #3
```
Proyecto base para generar una ventana donde podamos acceder al texto de ListBox, Comboboxes y aprender a dejar valores detras de los indices de cada uno de estos elementos.
```
